預算8-9k 打機desktop有冇砌機list?

amd

r53600
b450
rx5700

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1536
1

MSI 微星 B450 TOMAHAWK MAX B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.2 Gen2 Type-A/C, ATX M/B HK$ 735
1

G.SKILL Trident Z RGB for AMD Ryzen DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C14D-16GTZRX 彩光超頻內存條 HK$ 1550
1

SAPPhIRE / 藍寶石 PULSE RX5700XT 8GB GDDR6 SA-DCA-RX5700XTPULSE-8GD6 顯示卡 HK$ 3499
1

<SSD>Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G HK$ 840
1

FSP 全漢FSP-RA2-650 RAIDER 2 SILVER 650W 80Plus Silver 火牛電源 HK$ 549
1

機箱自汁
ssd可以轉
250g 970evo plus($480)+ 1T hdd(270)

唔該晒巴打

amd 同 intel係效能方面有冇咩大分別？

傻左咩ching

2x8gb 1500

可以轉3200 c16

不如3600c17

c17

ADATA 16GB Kit 3600MHz XPG GAMMIX D30 red DDR4 (2x8GB) AX4U360038G17-DR30 連散熱片

$799

點都好過3200c14啦ching

c17唔好超

價錢貴一倍 包超到上銀河系咩 問得list 仲要介紹貴超頻ram 仇人?

8-9k 打機 list 拎1k5買ram

如果用2060個啲..個list又係會點?Thanks

$480 250gb 2019年仲可以裝到啲咩驚 仲有你條ram
sx8200pro 512gb都係$499咪玩啦ching

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,302
你意思係用翻N卡？rx5700xt會用電多少少要換650w tt gf1牛不過fps高啲 不過信仰無價

唔好仲意我多野問..唔太熟啲電腦野
如果cpu係用intel i5 9400F..同依粒有冇大分別

9400f 6c6t $11xx
r5 3600 6c12t $15xx
有筆直當然上amd 加上amd係新出嘅 你咪當升cpu
不過你都可以咁諗 3600換翻9400f慳4舊幾升gpu
睇你自己中意 不過買粒勁少少嘅cpu 遲下upgrade gpu都唔會neck囉

5700xt 同2060S 3風扇超頻版
邊塊好啲

5700xt就無咩選擇㗎啦暫時好似得藍寶pluse同asus嘅 tuf 同rog穩定有貨
a卡就買藍寶啦佢都平 大概$3499
2060s無信仰就簡張最平雙風扇非大陸牌子就ok 好似我上面條list張msi 2060s ventus咁

5700係咪幾嘈？同埋幾熱

熱方面非公版已經改善左 唔過百度同著火就ok啦個人認為80度左右都可以接受 可以google下review
驚嘈就簡個靜音機箱例如antec p110不過就會貴少少 或者用msi afterburner set翻gpu fans speed唔好咁勁不過相對就會熱啲